份人成日好衝動，有冇咩方法改善，改變下

成日唔夠冷靜，錯失時機

打多D飛機

想點

衝動界代表

真係要改，我以前都由得佢，後來發現情緒真係可以影響生命中所有野

忍

嬲就深呼吸 俾多兩秒諗下後果先

衝動師

睇多d 吳卓羲點變冷靜

唔好睇得失咁重